頭先做gym攪肚痛

食完個茶記 去做陣gym 未做已經feel到個肚攪吓攪吓 推chest press果陣一用力谷 放左勁大個響屁 全間gym都望過黎 頭先做緊瑜珈個班女女你地笑夠未

試過做做下去屙屎，之後冇哂力

所以先要忍著唔去屙

肚痛仲做 真係抵死
拿拿聲返屋企屙屎先啦

無噴屎算好彩

即刻狗衝咗去廁所睇下有冇漏汁